失望/想分手既時候 大家會聽咩歌？

一齊漏煤氣閂窗

又唔使咁大個公仔嘅⋯

太陽照常升起

金剛圈

落花流水
富士山下
不來也不去
不如不見

我甚麼都沒有

一路諗唔明點解失戀分手要聽失戀分手歌

聽D開心小小既歌唔會開心D咩

別勉強

我們都不會無辜的
後來的我們
喊到傻

瑕疵

追光者

晴天

但故事的最後你好像還是說了拜拜

無咁既心情嘛

聽左都唔會開心

Shall We Talk

軌跡

我會發著呆

下一位前度
誰亦在反覆錯愛之旅捱大

分啦仲諗

然後忘記你

接下來如何

Million reasons